《辣殺手機驚》權力的遊戲：凜冬將至M

前兩日開咗波，有冇人有玩？
暫時感覺畫面幾靚，遊戲性仲摸索緊，不過好似好一貫手機驚嘅玩法

見到vip0 就del左game

玩左日 垃圾game

玩垃圾不如上連登

【閒聊】扯爆，香港字眼直接被解散。

中資
言論封殺
垃圾驚
完

又係呢D垃圾燒錢 課金遊戲

啲公仔好差囉…

可能我本身對手機驚期望唔高

垃圾game, 仲以為有得控制GOT人物打下仗, 會有劇情睇下, 點知兩樣都冇

睇落去同clash of kings 一樣

呢隻game 都出左一段時間

最近好多廣告
做呢排咁多